求唐記早餐組合推介？

四個菜肉包

3份鵪鶉蛋燒賣

自從睇左之前有個post講D陰暗野之後冇食過…

糯米雞真係世界級